點解攻城車淨係可以打建築物？

投石車控得好其實可以好好用，打條頓武士都死一批。Aoc世紀帝國唔係咁用架咩？

開錯台

求aoc 高手達人教學，點樣將投石車功效最大化

高位!完

玩過Total War Three Kingdoms既人應該冇幾可係打城 獲獲都係打卒仔

姐係要係戰塔拉弓？如果無高位平地得唔得

但點解我youtube 睇親d片都無人咁用

Total war 每個人物都比我統一左啦

所有投石類別，弩炮等等係高位射程係會+1，而且對面士兵會比較難避開，例如遇位嘅投擲

輕鬆所有兵種都係拍背脊俾人夾，一夾幾十秒內敗走

研究咗化學未？